[Gay]好多嘢做但冇嘢扑的心事分享區［208］

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

今期禮物：
一個積塵嘅洞

禮物呢

係喎

Sorry 咁多位大佬
改錯名
Go this this